屌你老母留名係咪好撚煩

係-
唔係-
一日到黑都屌你老母留名 唔撚想見到你呀屌

屌你老母自己比負皮呀？

畀錯負皮 SOR

仲煩過我，我Ok都勉強叫覆緊post
乜鳩屌你老母留名真係唔知博咩

雖然正負皮都比得 但我唔知比負皮嘅係咩心態
派錢post講故post lm其實無乜野
但而家佢係咩post都留名
唔覺得好似嗰啲「牙賢到此一遊」咩？唔覺得好似搶嗰啲垃圾頭香咁咩？

block咗好耐
最憎啲搏存在感嘅人

屌你咪一鳩樣
五十步笑百步

咁侵侵comment都叫做講緊野 但屌你老母..我真係屌佢老母

Block 左

入親post 都見，又唔知留名做乜

垃圾係到擦存在感

屌，咁我有時候都會認真覆啵
條友就係識屌你老母留名啵

一舊膠買起你留名

人地無朋友博下上位搵朋友

都唔係話緊我

何況我次次都係認真覆㗎囉好冇

個個post都見到 煩撚到

我都覺得巨乳人妻好佢少少
有時都真係回post
果個乜9就真係唔知做乜
雖然兩個都係刷存在感既on9

Block左啦， 乜9都屌xxx留名以為好好笑

唔係咁比較
條友明顯有啲失常， 唔係假膠

佢引到你開post已經成功左
低質膠

人妻認真覆我見唔少

係咪講緊「屌你老母👩🏻」呢條友？
差唔多個個post都見到佢

條撚樣同鹿鼎公一鳩樣咁煩

agger

兩個bot 鬥人工智能

屌你老母留名